有關台證

年尾12月28飛，
一月頭返嚟
但護照18年7月中過期，
會唔會唔比我入境
但上網申請台證 佢又批。。。。即係點

有咩問題

我填完所有資料再提交，
但彈咗句 護照限期少於6個月，
但佢又批咗

驚佢唔比我入境

你7月到期你12月28號去自己都數到夠唔夠六個月有效期啦下嘛

另外問一句，你係咪香港出世

香港出世

改左例了
申請入台証時護照要有六個月
但出入境時已經放寬到三個月

睇到一頭霧水

咁有冇讀過書？

六個月都唔識計？